大家唔好再俾位人入啦

俾你老母臭閪咩

你係香港人呢個身份喺支那眼中已經係原罪，唔係就使撚有洗腦教育，普通話課程，支那1997年7月1號起已經想清洗你班香港人。

用個腦諗下都知無可能有普選。立法會夠有普選啦，都要DQ曬梁天琦班人，仲有泛民嗰幾個。何況仲要行政長官。

小心又激嬲共產黨

戰術黎，跟本DQ果班人個啊頭就係佢地D人，用黎谷民怨既苦肉計黎，如果唔係冇可能可以準時發動顏色革命又同時過班建制議員一棟，一石二鳥之計

封曬所有入口, 仲有咩位入